有冇巴絲係open relationship

你地點識一樣係OR嘅人
定唔理對方係咪OR 啱feel都會溝下

有人溝就受 但係唔好隱瞞自己有其他男朋友/fwb/sp

me

email係OR